
                      Una historia que todo el mundo deberíamos conocer pero que muy pocos conocemos. De nuevo una historia basada en hechos reales que te emocionará si te gusta saber y aprender algo sobre la sabiduría humana.
Las interpretaciones son sobresalientes. Tema muy interesante el que abarca. La recomiendo!!
        
            